[燈力無限]AC 米蘭球迷討論區 67

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

常見問題：
AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。
AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。
今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。
簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥)[/quote]

冇人開

lm

希望某d臭口會員黎緊幾日要全力支持祖雲達斯

ok

28028

祖雲其實九成九冠軍，燈都冇用
黑哨冇得燈

變左犯咁

根本就係

病病地嘅時候竟然有好消息

SmokingBianco22•7h

I can't wait to tell my grandchildren that I saw Borini and Abate scoring in the same game

同中六合彩無分別

原來阿隊第一次係聖西路入波

後衛黎架，算啦

佢係國家隊係聖西路有入過 又係同一個位 不過左腳

Loca 打法應該跟過Biglia學野
短傳同傳波選擇比以前穩定 防守位置感同跑位上要再浸下

我季前一路咁希望Biglia快啲到原因之一
一個球員可以比Loca 跟住學

以防中黎講 佢尋晚企得太前 隊友（尤其係中堅）hold波個時佢又唔太有sense走空位提供傳波option俾隊友 無球走動真係要再浸下O:-）

係 所以話佢位置感同跑動要再浸下
佢無球跑都比先前好 唔會企死中間 多咗跑去接 但都有時慢慢企返係度冇留意現位比隊友
呢樣要佢多比賽同學野 經驗夠應該會更好
加上佢個風格比Biglia更鐘意傳啲冒險威脅波

球軟射爭少少

依球對面個龍卡叔上身一仆一碌咁救， 好笑到

Loca遠射算準
係差啲運

佢成日企咗喺對方球員後面 隊友跟本比唔到波佢

另外就今場 Suso 抵讚在終於肯同隊友配合
希望黎緊都keep住呢個打法好過夾硬亂cut in

尋晚果場唔可以作準啦， 對面都迫唔緊

雖然係咁 但起碼佢肯係打法上作出改變

睇黎真係水貨換基達， 留卡叔

又話有中超想買卡狗

華仔死都唔出睇黎賣得了, 文迪斯四圍搵下家

點都等埋世界盃先啦

佢之前都試過咁踢 之後又變返獨素

大國際續約光頭佬到2021

越逆境就越想做英雄，順風就踢風流波

阿屌都係啦，尋晚踢法無咁霸道咪好囉

雞巴清成大贏家

唔好啦

做乜公海有兩個引戰POST架

好撚易記

同意ching
琴晚睇左半場，真係企得好前下

不過的覺得可以理解，對手唔勁，想主導成場比賽

下場打回原型

放心，呢場係對手真係唔勁

尋晚果場連傻邦都攻到去禁區頂,ON99

佢間唔中見到有位就會自己係咁爆上去架啦，都唔係第一次

屌奶星,國米勁能到

仲要打多個

睇拉素同真藍黑個場了

唔洗睇,我蘭3連敗脫離前7

破產星散脫離意甲

上場咁都收唔到狙皮

拉素

拉素收皮啦，廢到

國米定拉素入歐冠會好d呢

真藍黑食素

真藍黑已一粒

岩岩先開黎睇
都睇唔到點入

靜啦

無咗音樂比利真係差好遠

拉素後防咁空虛

輸都有歐聯踢,驚閪

第5無wo

咁快入左粒

之後贏國米咪有

真藍黑夏天最成功係留住A Gomez

真藍黑下下季尾發力真係好撚搞

fa都係好一般
啲decision都係好差

佢同而家呢隊拉素好格格不入咁

同屌仔一樣

黎我蘭就會覺得DECISION好好

如果和就兩敗俱傷, 最後一輪拉素打大國際第4生死戰

佢自己去就好勁
但踢alberto個位真係差好遠
同屌仔踢渣漢個位一樣

alberto好勁

點睇都淨係似貴版爆佢

拉素攻極都攻唔入

拿仔

熱那亞搞咩

2紅牌

兩個都係替補

會唔會係真藍黑先啱

類似啦

而家拉素個打法上冇乜邊幾個位啱佢打

真藍黑攻得到肉好多，拉素連射門都無

你地搞到我都唔敢講野了

拉素換走咗個力加之後無咗個前點

拉素最後一場敢唔敢出迪維積

拿仔完了

和波

真藍黑痛失3分

渣架

2分

年年都係得個假希望

對米蘭都著數

但真藍黑領先果時唔識點踢

黎緊3場米蘭都唔知點踢

3連敗

都係睇運氣

我地仲要打佢地同費倫, 好不安

真藍黑同費倫勁撚到癲

打佢地之前仲有場黑狙

睇降班區混戰仲好睇

尋晚睇到阿隊入波就熄機

最開心係今日真藍黑失分

BTW如果拎意盃無第7係咪要踢外圍賽?

希望保到第6, 世界盃年仲要外圍賽對備戰幾大影響

意盃冠軍位係直入分組賽

CROTONE好似韋根咁,死唔斷氣

放心喇，3連敗早已預備
係真心咁諗，話我悲觀都係咁講

我蘭正選十一人得Biglia同RR要踢世界盃 其他決賽周都入唔到

Suso我唔覺佢入到23人名單

同類型唔會揀Suso

咁AC華呢?

完全格格不入，揀黎托柒

正選呀
撚撚心目中ac華預備隊級數

卡生同黑鬼達囉 不過講真踢歐霸外圍賽d隊不如踢多幾場世界球會盃d強隊

睇漏咗正選十一人添
SORRY

洗唔洗咁多疤狗post

痾煙蛆蛆奪冠

拖仔球迷挽留紅貝 支持

贏波冇嘢屌即刻靜哂

welcome martial and FA

除左卡叔個個都表現不俗

卡叔都完全發揮水準

佢幫手推post啫 不過獨力難支

卡叔盃賽好似正選

意盃正選

寧願佢正選都好過後備出黎

笑足60分鐘

其實撚撚照用上次對蛆個正選陣都應該夠抽
最重要係唔好再60分鐘換個仆街卡叔出嚟

蛆狗咁能勁，點會夠抽牙

456

卡叔係咪晚晚都含到雪雪聲 踢成咁去到季尾都keep住有得出

希望蛆狗手下留情

梳牙清 改返

唔456已經收貨

傳決賽正選出卡生

有無清由反撚轉撐撚再反撚

單新聞有D夾硬, 告仔好似正選左3,4場仲入埋波, 上場仲特登比佢休息, 如果真係即刻反撚

上場完
我仲搵緊時機轉撐撚
依家好尷尬

Lucas Biglia has made a miraculous recovery from fracturing 2 vertebrae which originally had a 6 weeks recovery time and is now back in training and available for the Coppa Italia final just 2 weeks after getting injured.

屌佢唔係脊椎骨折咩咁快好番

唔係斷腰 好似係裂咗少少

繼續抖啦

怕米蘭D獸醫誤症手尾長咋

我覺得俾查漢多啲用波效果仲好

唔同既中後場組織係BIGLIA, 查漢係前場30,40米用波威脅大

我覺得將中後場交俾邦隊都得

其實上場已經係咁

純粹係因為呢兩場出loca睇到啲波爽左 唔洗下下都要經一經biglia再分 俾多啲波查漢發板 當然可能係因為對手級數問題

Southampton a rischio retrocessione: occasione Tadic per il Milan

Cutrone has a slight advantage over Kalinic to start in the Coppa Italia final against Juventus [Sky]

留名等睇神級換人
第一個換走查漢先

卡叔正選
60分鐘 波叔換查漢

痴撚線而宣已經係唔會consider silva, 到底佢係咪真係訓練有問題，可唔可以搵個教練(蒙或撚)解釋下

之前都會同卡叔輪住後備上
依家睇怕都係會賣

Suso’s basically confirming to Tuttosport that he is staying at Milan

“I AM NOT MOVING FROM HERE

The management is working very well, next season we will take off a lot of satisfaction. We want Europe right away, we want to conquer it by beating Juventus”

根本有價無市

慘… 幾時改下佢d海鮮波

應該心態問題啦

依家佢都諗住走硬仲咁勤力做咩，反正無論點都係出卡叔先

卡叔出到黎都係行行企企 攤下手 比我都灰

原來拉素個沙域嘅經理人係南華名宿基士文
原來佢開左經理人公司

黎緊肥安入場睇意盃

傳緊佢或干地頂意粉國家隊教練

肥安好似拒絕咗

傳

米蘭想用巴卡換清高 , 羅馬基本同意 , 但要求加5~7M

如果成真
巴卡會好似法老咁 表現回升

用克羅地亞戰神平換算啦
巴卡攞黎換黃潛d人

蒙奇咁換應該想比Schick 上位

希望佢個心真係無事

撚撚話Loca
話打維羅納最後階段令佢嬲

好撚心佢啦…

有時唔明撚撚 呢啲自己更衣室講咪算

可唔可以話當佢因為睇好克勤 Loca先咁嚴

唔會啦，盧卡之前出都無得出
我覺得撚撚好親疏有別

撚帥個人咁on直 係睇好就會讚 我淨係知如果查古唔keep住有貨交 佢下場就係施華梅沙咁 屌仔會打佢個位出蒙牛打中場…

睇依兩場撚帥對查漢入波同屌仔入反應嘅分別就知啦

上場打博洛尼亞， 查漢一傳一射做MVP
查漢換出，撚帥望都唔望查漢， 查漢行埋去先伸隻手係後面求其揸一揸
屌仔換出，撚帥轉定身望住屌仔伸定隻手等佢過黎揸
明明無左查漢你主場連賓尼兔打唔贏
如果打博洛尼亞無查漢, 你輸撚左啦
連門面功夫都唔做， 珍惜吓有用嘅球員得唔得呀

會唔會過份解讀左

我純諗點解Loca同克勤先咁係media前點名

“The first few months were very hard for me, because Italian is difficult. I needed time to learn to speak it and talk with my teammates, and also to understand the lifestyle.

“When Gattuso arrived things became a bit easier for me because he also speaks English, so it became easier to communicate with him and his staff who speak English, but I also learned your culture and habits.

“I like Italy, I like my teammates and I feel very good in this team. Rino changed me a lot, now I’m more sure of myself and I can communicate better with my teammates.

“I can play my football more easily and do what Gattuso asks me. That’s why you can clearly see I’ve improved, before I lost too many balls and didn’t fight to recover them because my condition wasn’t great.

“Now I'm fine, I feel strong and I trust myself.”

最尾個度係咪代表查漢覺得撚撚鬧得啱

可能唔同球員唔同處理
幾次克勤訪問都睇得出佢好尊敬撚撚

搵d嘢吹下先啫 不過都叫有感而發

都係想珍惜查漢

唔同球員要唔同方法嘅 有啲可能要鬧住先進步到 有啲係唔鬧得嘅

希望Loca多啲機會
今季留咗係Biglia身邊學野 雖然出得黎時間唔出但都算進步咗

借鏡羅馬仔卡拉 實戰做罪人都係成長必經 佢真係缺少出場機會

依家起碼叫取代左蒙隊
應該多好多機會啦

Ancelotti: ‘I’m supporting Milan’

Carlo Ancelotti confirms he’s supporting Milan against Juventus in the Coppa Italia final and believes Gennaro Gattuso “is doing very well”.

The 58-year-old has been Coach of both teams, but is synonymous with the Rossoneri having both played for them and enjoyed a successful spell on the bench at San Siro.

“I’ll watch it with a friend of mine who’s a chef here in Canada,” Ancelotti told Milan TV.  “He’s very much a Milanista so we’ll put the Milan shirt on, that’s what I can do to support the Rossoneri.

“On Wednesday Rino’s team will have a lot of courage, I’d say to the fans to be close to the team, following them with passion.

“That’s what the Milan fans can do very well. It’s clear that this is a delicate moment because the team is a bit behind, but with the right investments and the entrepreneurial qualities the directors have I think they can rise again.

“I met both [CEO Marco] Fassone and [sporting director Massimiliano] Mirabelli last summer, they took on a complicated and difficult situation.

“They need a bit of patience, they’re taking Milan back up but it will take time. The others are running, particularly in Europe.

“There’s a good foundation there and I hope Milan can return as soon as possible.

“Gattuso? He is doing very well, the team has found its identity very quickly. They’ve struggled a lot in the last period, particularly mentally, but Rino will prepare them very well.

“He knows Juventus very well from a tactical point of view, and he’ll motivate his lads exactly as he did when he played.

“The most evident thing is that the team now has an identity in both phases of play.

“I think something that can be improved over time though is a higher press. With a 4-3-3 it’s often difficult to press high.

“In possession the idea of controlling the game is there, I think an improvement would be having more players between the lines and more depth up-front, which is something which has been lacking this year.

Ancelotti also discussed Milan’s opponents, who have won the domestic double for the past three seasons in a row.

“Juventus are a very complicated opponent, very attentive in the defensive phase. I expect a balanced game, I’m not expecting a swashbuckling Juve.

“Milan will have to be good to find spaces in a defence which plays really well collectively, but which has some problems on the individual level.”

Carletto’s daughter, Katia, had a baby son recently and the Curva Sud welcomed little Andrea with a banner.

“They have great affection for me and my family,” Ancelotti said.

“Andrea will be a Milan fan, despite his Neapolitan father. So it’ll be a fight between Parmesan and mozzarella, but I’m sure he’ll prefer Parmesan.”

巴隊

又要比蛆狗炒

Bigila

查漢
如果之前借到拉芬就好

57

fifa假人

青訓中場 白人黎

Emanuele Torrasi

柯南黑影人

一個願打一個願捱

一個係1, 一個係0

查漢仲係咁讚撚撚
應該冇野既

預備組簽左個大陸球員, 過幾年貴賣比中超賺一筆

下一個董方卓

話知佢董卓定董方卓, 而家中超行好似歐冠個種要有本土入大名單, 海歸又貴幾百萬

據講係半個越南人 半個中國人

派路告別賽

Roma are reportedly interested in Milan midfielder Giacomo Bonaventura, who would cost around €35m.

The Giallorossi reached the Champions League semi-final this season and look set to qualify for the competition once again.

While some players will still have to be sold to comply with Financial Fair Play, sporting director Monchi is nonetheless thinking about signings for next season.

According to today’s Corriere dello Sport, Coach Eusebio Di Francesco asked for Bonaventura, as he’s a big fan of his tactical flexibility.

Monchi is therefore working on doing a deal, with the Italian international being valued at €35-40m.

突然咁多新聞賣牙屌, 是咪肥佬做緊野

梗係拎中國護照, 錢好賺好多

Matri

Probable lineups vs. Juventus (4-3-3): Donnarumma; Calabria, Bonucci, Romagnoli, Ricardo Rodriguez; Kessie, Locatelli, Bonaventura; Suso, Cutrone, Calhanoglu

[Sky]

應該係目前最好既陣容, 拉素極速好番但預佢唔出

留名換卡叔入黎即輸

好似係聖西路球場踢

真係咁出就好

35M

tactical flexibility

益你，柏歷堅尼平換算喇

牙屌+巴卡<>柏歷堅尼+清高

牙屌都值35m
我唔信

值40m

正

狗衝ok?

bonera

差唔多全部都係AC米蘭同祖雲達斯既人

林伯同其他人會唔會無乜偈傾

如果有碧咸可能好啲，可惜冇
仲有冇卡卡

係喎，無留意到無佢地兩個添

卡卡同派路都合作咗唔少日子丫，點解無卡卡份既

湯馬臣同史譚都冇出席

有細哨, 大哨

無伊巴

最估唔到仲睇到阿柏天尼同李安納度

羅賓奴，李華度都冇
好難齊晒嘅

可能撞期掛

前鋒同後衛都太多明叔

The 2018 Italian Super Cup game between Milan and Juventus should be played on August 12 in Doha, according to Corriere della Sera

好想飛過去睇

屌，原來係生於俄羅斯長於俄羅斯 係個老母係中國人
依家見人踢得好又屈鳩佢係中國人

羅馬咁on9

唔會啦

清高好似唔想續約
蒙奇又似想比Schick 上位 唔係冇可能

軍刀同基斯普

生到黑得濟睇唔到五官

個樣無一忽唔似大陸仔

Emanuele Torrasi
應該影唔切相 P隊中場 季初傷, 3月先開始復出

Falcao swap with Andre Silva?

Milan are working to exchange Andre Silva with Monaco striker Radamel Falcao, as they share the same agent, according to Tuttosport.

The Turin-based newspaper claims on Wednesday’s front page story that representative Jorge Mendes is planning a swap deal over the summer.

Andre Silva is not in the Rossoneri’s plans, just a year after signing him for €38m, and has already been linked with Wolves, but wants a more prestigious club.

That could well be Monaco, who in turn could allow Falcao to leave for a new experience in Serie A.

The Colombia international just turned 32 and has a tally of 24 goals in 35 competitive games for Monaco this season.

His contract runs to June 2020 and Falcao has the kind of rugged determination and work-rate so appreciated by Coach Gennaro Gattuso.

BTW 都體笑下算

Roma favourites for Kluivert

Roma are the favourites ahead of Milan, Juventus, Manchester United, Arsenal, Tottenham and Chelsea for Justin Kluivert, claim Dutch reports.

The son of former Rossoneri man Patrick Kluivert has been very impressive at Ajax and turned 19 this week.

So far this season, he has contributed 10 goals and five assists in 30 Eredivisie matches.

He is able to play on the left or the right wing.

According to Dutch site VI.nl, Kluivert is heading towards Serie A with Juventus and Milan also interested, but Roma are considered the favourites.

His contract is due to expire in June 2019 and negotiations with agent Mino Raiola have dragged on for months.

荷甲+肥佬 唔好搞啦

唔想又見到肥佬囉

可以砌番02-03歐聯決賽個陣嚟J吓

都無洛基祖利亞

基本上絕大部份都喺度

到時可能會砌經典意大利、經典世界明星

咁樣應該最易分

朗拿度x舒夫真高

winning master league 組合

依家訓教一陣起身睇蛆捧意大利盃

3點開波wo 清

winning 4 - 9尾機組合

瞓到天光啦
真係想捱夜睇黑白嗰隊棒盃咩

就係要今晚起身睇汪汪棒盃

蛆狗主勝仲有1.67倍,FATFAT

all in 了

準備睇完call sick

聽日等睇樓

超級盃又要打多次蛆狗

輕鬆全敗

瞓醒應該見到保方舉起隻盃

幾耐無試過咁齊心
支持蛆記

唔知點解覺得會起身見到卡叔正選之後, 瞓返落去

100%嘅波

16 - Milan have won all their 16 seasonal games (all competitions) in which Patrick Cutrone has found the net or delivered an assist. Benefit.

實力差咁遠燈多七日七夜都冇用

1000% 先真

金盤洗口

冇燈 就係實力差先唔覺得米蘭會贏

屌好想睇但係又唔想自己激氣

支持蛆記上面已經有一個 我就廢事燈, 支持我蘭打柒狙狗, 贏就贏輸就輸

聽日要返工嘅手足真係唔需要睇
完全諗唔到蛆仔豬波嘅理由

買狙狗 等睇樓

明知輸梗都想睇，我係咪好犯賤

唔係

今季都犯賤左咁多次，唔爭在啦

二石巴今晚睇唔睇

講事實啫
人哋洗乜我g持

睇情況 要執行李

二石巴又去邊度威?

Call 日本G

日本睇live?

yes

帶個㗎妹返黎得唔得

見到我窮肥柒毒醜 矮鈍悶靜臭 都調頭走

又去日本, 是日本人二石巴

去飛田新地啦

想去

失望嘅球季，最尾都唔想睇

咩LIVE

Milan had an initial conversation with Sassuolo’s Matteo Politano’s agents today. Few hours later they also met Sassuolo CEO Carnevali where they made a primary enquiry to get an idea about his cost and Sassuolo’s stance from selling him
[@DiMarzio]

Support Politano 頭號fans

睇價錢, 如果賣SUSO買佢好似仲跌左WATT

唔係去大阪

想去咪去

動漫live

清貢有錢

今晚場波真係 TOTALLY NO MOOD TO WATCH

想問今晚意杯決賽係咪一場過？

Costacurta confirms B teams

FIGC sub-commissioner Alessandro Costacurta confirms Serie A clubs will be allowed to enter B teams into the Lega Pro from next season.

The move has long been wanted by Juventus and the Milan clubs in particular, and it has been increasingly reported in recent weeks that changes would be made.

“Serie A clubs can ask to register their second team in the Lega Pro,” Costacurta confirmed today.

“The B teams will be composed of Under-21 players, with the opportunity to introduce two under-23s outside of the quota.

“Any second team that a Serie A club decides to register will play in the Lega Pro, and will take the place of a club that doesn’t register.

“This year there will be no wild cards [for teams which narrowly miss the registration criteria] and the holes will be filled by the teams who adhere to this announcement.

“And they will have to have a minimum number of players eligible for the Italian national team, a number we’re defining.

“The B teams can be promoted or relegated, with one limitation: they can never play in the same division as the first team.”

好事

而家飛個成本唔高

係

終於肯開預備隊, 希望幫到意大利青訓

場外已經放緊煙花

豬能硬仲放煙花

似真係純補多隻翼 等邊路多啲選擇

在羅馬踢？

suso似留
賣屌仔

比啲青訓早啲踢職業賽事都好 可以比啲細路知道咩感覺之後重點加強 我蘭啲青訓全部都好單薄

呢個好似不嬲我蘭青訓特色黎 其實係選材問題, 你一個球員本身瘦底好難會變大隻佬, 我蘭不嬲都多技術好但身體弱, 揀人又少混血多意粉

係 Stadio Olimpico

聽日返工唔睇lu

米蘭加油打柒祖狗啦

CAP左圖等bin屍

支持下啫，咪咁啦

支持祖狗真係講唔出

Juventus XI vs. Milan (4-3-2-1): Buffon; Cuadrado, Benatia, Barzagli, Asamoah; Khedira, Pjanic, Matuidi; Dybala, Douglas Costa; Mandzukic.

兩閘比人狂爆

G持霸氣清

加油，睇埋我嗰份。聽日返工，訓先

蛆放水呀?咁的陣...

淨係dybala都夠屌打我地

acestream://f4d1cdb328e800f09a32e13a7b5772c5dbddc2a5 [HD] [1920x1080] [RAI] [ITALIAN]

acestream://31d6f1f41872b23cc7ba09e3b3a7ff287b5b9ed1 [HD] [1920x1080] [MATCH TV] [RU]

acestream://a336a872153152a7b5835f41b8c5d110fd810fd4 [HD] [1920x1080] [MATCH TV] [RU]

acestream://529bde41ca473dfece804b250375d9a6023ec7d5 [SD] [720x576] [MATCH TV] [RU]

acestream://b2ccedcc4c00aebfe0c0b5bead02d377ae1528bc [SD] [720x576] [MATCH TV] [RU]

acestream://a9d6a4c8695a4d21ac34871ed842d20ff0b92cbb [SD] [720x576] [MATCH PLANETA] [RU]

live post

呢道傾算啦

留意到KC好耐未入過波/助攻

Forza Milan

好快就助攻

對面

點打啊
差咁遠

半場都過唔到

撚狗咁撚

係咁傳比對面

等俾人456

告

射正

配合

告仔太遠唔識射?

你地睇緊邊個
咁快

開即討?

我睇上面巴打貼既 RAI

查漢no look pass

屌，window update

熄撚咗佢啦

屌 d.costa好撚勁

搵唔到位傳上去

隊草今場唔撚掂 比人重點封鎖

球證

巴打咁快嘅，睇咩link

屌仔

對面啲反搶屌打我蘭 啲反擊完全打唔起

卡拉真是弱智

明明覺得佢係推 但又屌suso唔接波

祖雲達斯個 古達度垃圾得好誇張

嚇撚死 以為吹十二碼

著米蘭球衫戴蛆狗頸巾

$$馬

盧卡好多時都唔感轉邊 就咁比短算
$d傳波真係屌你老母尾

著米蘭波衫戴蛆狗頸巾

平安鐘已啟動

一開波就著咗啦

咁都比佢頂到

我就快送得醫了

suso

D傳波睇到想死

下半場 卡叔又要出嚟救世

右路D配合

屌你老母

下半場 屌帥唔留手啦

射乜撚嘢

死撚左佢啦屌仔咁都要射

基迪拉踢人自己訓低

屌 基迪拉乜撚嘢 自己出腳遲咗踢中rr反而跌

扮哂野

KC傳啦屌你

D戲咁屎，一陣叫霞姨扣起佢個飯盒

屌你老母真係狗黎

狙又黑哨

好撚黑呀 一犯規就吹完場

痴撚線咁撚樣吹半場

狗改不了吃屎

死蛆狗真係好撚好野
咁樣都無罰球

屌你老母球證

賓拿迪亞斷腳啦屌你老母

屌呀?

黑哨

查漢遲早斷腳

唔計蛆狗又玩黑哨
條右路踢緊乜撚野

睇黎下半場開始正式黎料

痴撚線洗唔洗出晒面呀 又唔係禁區入面

賓拿迪亞係狗

球證係狗

屌你老母，牌又無罰球又無

夠鐘都話 仆街補時都未完

佢直追完半場

加埋基迪拉
兩隻蛆狗表表姐
自己踢鳩rr跌低扮傷

3個唔知搞乜鬼

我最驚撚撚一陣又唔知搞乜鬼換卡叔落場

卡拉膠到仆街 隊草隱形 suso保持一向水準鳩下鳩下

唔使驚，呢樣係必然會發生嘅事

時間問題既姐

隊草好似同佢兩個0配合
卡拿仔又係發緊瘟

起身支持

啱啱佢向前推甩 suso係勁前 佢屌鳩suso唔接波果下笑撚咗

希望佢突然醒覺

準備迎接戰神卡叔
克勤<>卡叔
之後大盜左路撚狗再傳中俾文治頂入

好笑在連個旁證都覺得係犯規舉旗

明黑鳩你.jpg

又唔吹

吹咗先出奇

斜恩又要出嚟屠殺我蘭

好似見到蒙牛熱身啦
三寶之一

屌你漏晒

屌仔過到人

難得屌仔過到人,隊草射唔到

屌仔有插花

Cls 又唔吹

蛆狗屌你老母

邦隊呢下做乜鳩 一路控得好地地最後甩晒

玩撚哂啦

查漢遲早內傷

d狗話唔駛特登貼啦

蛆狗全隊斷腳啦屌你老母

呢下係阻人啦掛

撚撚:球證佢無事,開波啦

仲諗住讚屌仔...

投降啦，唔踢啦

下下都係咁點踢 優勢喎，黑哨就黑哨啦

$$

屌

遲早要出國搵中立場

唉屌你老母

on撚9

完

收皮了

仲要係呢隻死賓狗

仲要比條賤種入,屌你老母

死蛆狗真係好撚好撚黑人憎
黑撚到出面，on9

老實講蛆贏就預左,爭在堂堂正正定黑鳩你.jpg

搞乜

終於明點解意甲迷咁憎祖記，真係黑到呢，吾皇同疤都無咁癲，好似下下知唔會吹咁foul 落去咁

你錯啦,全部都係米蘭迷搞事喳

真係好撚痴線
d推進比佢地夾硬拉低，無球吹，on撚9

唔會認架啦
佢地眼中點都係堂堂正正架啦

告仔同卡拉都被擊倒

cls ，下下攞人攞腳，唔會掂到個波咖喎

其實我想問係咪吹得

rugby 咁

禁區撞低2個都唔吹

抽下水預左架啦

識咩呀,唔掂得既不如玩輪椅劍擊啦

好彩當拿無比佢入

屌你老母$$馬

完 咁都入

對面被撃倒就吹得，我地？睇唔到喎

跑去同旁證慶祝

2球收工

當拿閪

以為去搵球證慶祝

完，當拿柒左

甩手

on9佢諗住接實

卡叔出埋 收得皮

出埋卡叔

$$馬咁撚廢邊隊會買呀

$馬快d走

卡叔出黎，各位可以去瞓喇

卡叔出場,訓教

今季都唔係第一次，驚賣唔出

睇到好撚嬲
球證咁撚樣既判決
你放邊隊落去都唔會夠死蛆狗踢

呢d失誤肉酸

D大錯直頭多撚過上季

2次

又黎

笑撚死

乜撚野

又膠多下

456
真係訓了

600百萬你工
呢球我都接到啦

柒撚到...

死柒左去啦屌你老母
加人工你就識

似offside

當拿第一個放棄好波

另外賤種賓拿迪亞斷腳祝福區

意假

完季賣走佢個仆街啦

用佢阿哥仲好啦

連卡叔都踢無陰功

太撚肉酸 唔減人工唔好留

下下MMA點踢呀屌你老母

6m比啲咁既表現 食屎啦

已經痴撚咗線了

當拿係7 但呢球offside

換波連尼,係咪博炒呀屌你老母撚撚

屌仲出波叔

留力聯賽

收起查漢算啦
一陣比人踢死

撚撚同當拿一樣已經放棄

屌你老母當拿閪

當拿自己柒兩球無野好講
但輸第一球之前個球證唔撚係蛆狗既人都唔撚信

$馬成場都好廢
上半場d傳波又係好牙煙

撚撚無放棄，佢真心相信卡叔波叔可以改變比賽

次次都係咁架啦
之後又會話隊隊都有得益，就算唔計乜乜乜都贏你兩球

最慘佢咁樣連柒兩下
又比蛆狗可以轉移視線話我地輸個龍柒
佢地無黑

已經變左燒味隊

戰神

卡叔

哇屌牙卡

卡叔好撚勁

上撚咗身咁 平時有咁勁就好

算數喇，唔預贏
但又係咁撚樣55 波情況下比球證收我地皮
再瘋狂自爆完場
垃圾波，唉

卡叔球球都咁勁洗咩屌

RAI 呢個乜撚野閪台黎架屌你老母,踢緊波都可以播廣告

等睇卡叔入三球

當拿兩球都係想接實

好似係淫蟲旗下？

西維爾贏緊皇馬兩粒

仲要狂播

卡叔入到3球追平我乜都得

佢啊哥可能介勁過佢

痴撚線公司換人都播廣告

決賽仲話打猁記,睇佢點輸

我都唔撚明點解遠射都想接實

我跳樓呀屌你老母

已經特登唔開嚟睇都輸到咁

跟隊

躝啦屌你老母當拿閪

屌你笑撚死

要4粒

第一球

卡叔先入一球

屌你老母原來係卡狗

卡叔一球

卡叔真係好勁啊

撚撚我屌埋你老母呀

半場456

卡叔 超撚死

唔計第一球 跟住果幾球全部都唔知做乜撚嘢

屌你老母失4球有3球係自己犯錯,執柒左去啦

好撚慘，比人羞辱

好似玩緊fifa 俾人逼害咁

成個下半場我睇咗乜撚嘢

利物浦式自爆

好地地一個角球，又輸

乜FIFA都會架咩

我以為淨係WE會既添

李老闆心諗都係盡快賣左呢隊垃圾波算

屌...今場真係今年最柒

李老闆破產清盤無眼睇

瞓先深夜都要睇西波

之前人腳仲差對死蛆狗都唔會踢到咁撚樣

呢球笠撚死 當拿就真係柒到完美

點解條死廢老咁好反應

輸3球角球，痴撚線

屌你老母RAI

撚撚自己辭職啦，唔好搞到咁樣衰

見到今場表現意大利永續保方算啦

隊波又沉過

3球on9波

歐霸byebye

三寶齊晒

今季輸當拿閪都好多球

上半場仲係55波,比蛆狗班賤種MMA之後成隊就收左皮

今場屌佢無用
排陣正正常常
下半場未失第一球前隊波都好正常
同埋唔係死蛆狗無限犯規唔吹停第一球都唔會失
唔關佢事
要屌就屌錢馬自己羞辱自己

痴撚線 點比6+1m你呀 自己執包袱走啦

第二三球都係輸佢，第四球就輸卡生跳得太遲

踢完今場都可以肯定$馬
唔會離隊

繼續攬撚條肥閪加人工啦屌佢老母

今季踢成咁，就算錢馬賣得出，個價都唔慌高

可能兩個都收咗錢

撚有人買 一日到黑就錢錢錢

大賽先黎出醜 搵撚人買你咩$$

對阿狗又係

呢份約佢真係立於不敗之地 嫌人工低 自己打得垃圾又可以唔走 隊波打得差又可以扭計 踢得好又加人工

電視台都唔播，係鬼大賽

關鍵賽事就出事

依家各位會唔會覺得可能用連拿仲好過用佢

今場出屎叔都好過佢啦

今場可以總結輸三樣野
1.死蛆狗勁，依個未踢都知
2.個龍柒，依個抵死
3.球證，依個我屌你老母死全家

好好多

起碼平一半人工

仲有卡叔啊

講牛油手 今場佢咪又係柒

波叔對住旁證屌鳩蛆

勁撚大聲

現場睇既球迷真係無陰公 失三球垃圾波

人哋就錦上添花，卡叔就雪上加霜

佢阿哥都可能好過佢

錢馬柒左輸第二球之後場波已經完左
後面果d無意思

成年好似白過咁

冇form冇成績，球員冇進步

得查漢係亮點，其他完全失敗

死肥佬雖然係賤種但真係勁

個球證真係on9架喎 早兩分鐘完場

補黎都無謂啦

上半場未夠鐘吹都唔撚比罰球喇
心照喇依d野

話就話重組，根本係浪費咗一年時間

波叔會唔會俾人秋後算帳

繼續出卡狗啦屌你老母撚撚

仲有好多年浪費
望下個教練就知根本無希望

似德甲咁，勝負已分就唔補時，無謂再丟架。

真藍黑同紫百合可以送我地一程

隊波真係onlun99

第一球射波之前狙咪又係犯規在先唔撚吹

續撚撚真係弱智級決定

撚撚如果歐霸都保唔住真係求佢自己走
唔想佢要比人屌住落台

今個暑假搞得最耐果啲最撚垃圾：$$ 卡叔

古惑大盜可以拎埋球證枝白粉任玩，同球證friend到咁

準備3連敗

三連敗，第8完季，撚撚辭職可能先有希望

M 順便躝

到時隊波都會星散架啦

佢地唔撚出公海串柒柒或者爆閘就由鳩佢地
今場有一半都輸自己柒

完季仲諗住可以賣$$馬還債，而家下年都唔知點算

都無星

唔緊要啦，無謂害人，華仔已經俾米蘭嘥咗一年時間

呢句真，明日之星嚟到都變明日黃花

我覺得AC華、克勤、SUSO、隊草、拉素、邦老師、羅馬仔

呢幾個如果經理人幫下手既話，應該大把中型班想要

克勤同邦隊淪落到中型班

如果邦隊要淪落到中型班，就認真折墮，佢有無後悔上咗賊船

炒咗懵撚又翻生

佢都3張，佢自己又唔想出國，祖狗唔會要番佢，其他幾間又未必想俾咁高人工

等比猁狗炒啦

下年歐霸會有阿仙奴、車路士、黃潛、西維爾，痴撚線

聯賽都無野爭，留緊力強姦利記咋

關我地撚事

就算俾我地爭到都係出去獻醜

3:0

拖舟揸流灘

皇馬成隊副選

學雲爺爺玩幻幻，笑死

皇馬今年d幻幻真係唔係幾掂
不過應該都夠屌打我蘭

巴打提提你
你依個留言比性慾殺mon post cap左去狙post

依家場場波 除左一對正選中堅同查漢係隱定之外其他位都唔知做緊乜鳩 防中位都叫正常嘅

睇左，不過由鳩佢
條垃圾咁鐘意mon post
不過佢條傻閪同感謝各位一樣周圍撩事鬥非，爆閘全部做齊
句野都係擺明針對佢講
佢唔出公海或者走入黎就廢事屌
反正大家都已經知佢咩料

由輸左比阿記開始就已經係咁

好耐唔見感謝各位
不過都真係兩大傻閪

仲用卡叔
足夠理由炒撚撚啦

講真卡叔今場除左烏龍on9出到黎都算正常 唔好搵其他野賴 當拿閪先係問題

起唔到身睇

佢有一下禁區一扭二好撚勁

一起身睇到10分鐘失三球再加卡叔入波(自己龍), 真係覺得呢隊閪波好正

一起身見到4：0真心笑左

無感覺，覺得卡生出黎搞笑

感動既係卡叔終於入波

咁早續撚撚真係好on9

下季又要捱

瞓咗嘅巴打又贏

預左冇睇

瞓左無睇，精華都費事睇，怕眼冤

好彩起唔到身

$馬有價好賣
咁既人工同表演完全唔值

尋晚係我全季唯一一場提早熄機既波
龍馬膠就唔使講，呢個都算，我都仲可以期望下前面入到波
全季卡叔換出黎咁多次有邊次係改變到賽果，絕殺到既華仔兩場差表現你就棄用 一見到卡叔又換出黎我真係嬲撚到唔睇，撚撚你繼續死攬卡叔降班啦屌

係咪全部領隊R到續約就變膠

如果下一季都仲係中游既，隊波真係算了吧

卡叔用入球嚟報答撚撚

終於有個reddit賽後post係無人攬卡叔

可能放咁多出係做下版 等夏天有買家.....掛

今次真係做人板

我都預左, 但係無諗到輸咁多, 無哂尊嚴

唔使等下季啦
我直接答你, 絕對會, 唔使諗番身

留意到好多巴打都開始心淡
頂住, 我都好想放棄呢隊閪波, 已經無左會心痛既感覺, 但係有感情囉

咁多年 有咩未見過

真

輸就預咗 但咁輸

加上隊波心態仲係好年輕 好易有咩事就崩潰

以前細個唔明點解會有人捧中游波 要捧當然要捧隊勁嘢
而家終於明白 兼做緊呢樣嘢

外國環境同香港又有啲唔同 佢地比較支持返自己城市隊波 一代一代咁

呢樣我都真係唔明
咁多場咁樣變幾時有work過吖！
唔通文迪斯叫FM咪整傷華仔 怕踢唔到世盃？！

共到富貴共唔到患難,咁你真係捧第二隊算啦

不過魯馬今季好多時出現比賽中突然唔集中嘅情況

3:3 個場最痛

無野比得上3:3 個種7 同痛

第三球當拿柒到

我覺得呢個波可以扔比領隊
換人轉變0分

其實我覺得拉科痛啲

好想捧第隊呀

第隊比唔到開心既感覺我

就係我話佢今季間唔中會唔集中 失暈咁

好彩拉科個陣未捧呢隊閪波

果場痛完係唔緊要，下年再黎過
依家望一望啲人腳同教練 唔知仲要等多幾多年

所以明白除咗勁唔勁之外原來感情(對隊波、自己城市/國家)都佔好大部分

果年 果時聯賽連贏 祖記 拉素 大國際
首回合又大勝4:1 歐戰果時好似皇馬同曼聯都出咗局

當時真係歐冠加聯賽大熱

比佢同死肥佬撚咗成暑假越諗越嬲

唔洗明 事實就係野人好似當佢係新仔咁 每場比少少時間佢出黎
但佢唔係新仔 預佢係黎即食 出左幾場唔得就雪啦 大大個華仔救過佢又唔用

係咪收左order下年專心聯賽

專心護級

仲有機 下輪直接對真藍黑

最後兩場失三分以上都好危險

失硬

二石巴打咪燈啦

the 4th was Kalinic’s best goal in a Milan jersey

At least Kalinic finally scored a goal

撚撚

比人插到仆街佢兩條打把

今季真係好撚唔掂，集中力極差。明顯廢過上兩年.... 屌你比6m 踢到咁真係快撚啲躝...

撚撚仲未躝

放棄就唔會嘅撐左幾乎20年。但一諗起用啲廢柴kalinic, 錢馬又收高價柒表現就火滾又心灰囉

仲有個手型 落地今季都有啲問題

好記得我睇左首回合贏4球，次回合無睇，第朝起身睇比數真係屌出聲，btw 域陀，華拿朗嗰堆都勁架當時

掛住同阿哥數銀紙, 集中力係會差D
一直覺得世界第三(高薪)龍門佢仲未配

上兩季佢真係好掂架，今季啦遠射柒到 有時easy 波都蝦碌搞到好驚險.... 講真你踢到咁人地邊會要你丫

而家仲邊賣得出

唉，條友真係唔撚生性

又一個天才球員俾死肥佬教壞同浪費左 最應該安靜成長既階段搞咁多野出黎，希望佢可以自己諗清楚到底自己想點

早知上季60-80m賣左佢冇咁嬲 次次都要中堅幫你執屎

佢果佢比到上兩季表現，其實留係ok 嘅。點知今季成季心神恍惚，可能太撚多錢要諗點使

上季放都無可能賣到60-80m
要龍門嘅：
PSG要搞尼馬
皇馬最後連Kapa都唔買
阿記就算啦
利記無揾過龍
根本無市，一年約放到都唔會多錢

卡叔最後入得咁靚

証明自己

真係冼得幾靚

體能怪物
十幾人係禁區照頂入

無謂提以前啦，無得比，專心埋最後幾場聯賽把啦

之前淫蟲時期都有低潮嘅，雖則呢次大鑊啲

下年又繼續支持西波

無野好J J 下舊屎 當年隊波真係好有統治力

不過當年隊波聯賽成績都係差

神啊憐憫我
呢季完左之後加度素知[訂]快d躝屍趌路啦屌你老母

士氣去到谷底先作客真藍黑， 再打費倫
兩隊得失球都好過我蘭
好大機會無歐賽

都叫有歐聯位，第二第三咁，而且當年有歐聯DNA

同你心態一樣
放棄真係做唔落, 真係屌開有感情
但一見到隊波年年都無咁, 真係好心淡

我深信終有一日會上返去嘅 其實慢慢執隊波無所謂架，唔頹都頹左咁耐。我淨係想佢唔好再用卡生同當拿仔生性咋 尋日嗰兩球真係無理由咁犯錯

鬼佬話Silva 差過卡生， 所以撚撚唔用

我有睇到reddit... 痴撚線唔知點討論

無Silva果6分, 我蘭而家連歐霸資格都無得爭

最撚嬲係啲祖狗仲要講到人地屈鳩佢咁。fb 啲group 大把.... 講真丫你正正常常好似前排聯賽嗰場波，祖贏波我都唔會屌啦，優勝劣敗好正常。但踢撚到咁樣比球證偏幫仲要話人地球迷低質、意甲末落云云，真係好撚仆街

安帥未嚟之前試過排10&11

你咁講卡生都做過英雄，又有禁區搏十二碼，又有助攻俾隊草，開季仲差d戴帽

我知啊，嗰時未開始睇，我第一年睇就贏祖拎歐聯喇

be fair silva 都唔係好好，但兩個都唔好的話你都無理由比死機會同一個證明左自己唔掂/唔fit 嘅前鋒下話

意甲睇對賽

如果琴晚1:0 之前球證d判決真係叫無問題既話
其實真係唔洗再同班人勞氣
因為佢地真係慣左得益，所以先唔覺果d真係犯規黎

洗乜諗咁多
咁樣比人炒一場士氣落埋谷底
輸哂真係唔難
唔覺撚撚改變到d咩
同埋人地真藍黑打歐霸有板有眼
我地讓路好過

真幸福
一開CM仲有古華特，戴維斯

諗起拉素對蛆嗰場賓拿迪亞球犯規

專心聯賽好過啦

下季無歐賽 唔刻即該賣走半隊人先特別係有未來潛力既球員快d賣走 剩番個半隊慢慢比撚撚玩到2021 比佢玩到降班都無所謂

其實02/03 拎完下年就拉科 咁多年呢單對我衝擊最大
跟住伊斯坦堡 同近幾年 我都仲頂到

依然覺得3比3球十二碼係插水
不過當時個勢就算冇十二碼遲早都畀人追返

以前話無錢
今年有錢都仲係咁
好難唔灰
再望下續個新仔教練
有心重建就好似利物浦咁請高普
依家真係上返軌道
用撚撚真係同屌奶星由鳩得你隊波有咩分別

年年換領隊仲要loop到幾時

我開始睇米蘭某程度上都係因為winning. 當年知道有兩條友叫馬甸尼 尼斯達 好撚勁揪，開始報紙同上網留意佢地，睇睇下就十鳩幾年了 btw 當年一睇就有歐聯(同場加映洛基祖利亞後備出場賣老抽 )，係幸福嘅

比利記追得返嗰下已經知輸，個勢已經去左佢地度

加時軍刀腳軟
一碼都唔撚入

過兩年報咗仇

輸4粒 我蘭又柒出國際

不過冇個仔要學英文嗰個份

有祖狗響意甲post 話祖記、羅馬、拿仔係為意甲同意大利隊，其他就destroy 緊意甲。唔知佢有無問過拿仔羅馬fans 點睇佢隊波

呢個藉口冇得頂

Gattuso:
"In the first minutes of the first half we still kept our composure, but then we made a mistake, we conceded a goal, then we made more mistakes and it happens, it’s part of the game. However, the team did what they had to do. The full-time score does not tell the whole story because if you think about the first half we created a clear-cut opportunity through Cutrone, whereas they didn’t have many chances: Madzukic’s header and a shot by Dybala’s but I can’t think of other opportunities. We played a good match but mistakes punished us and as I said, it’s part of the game."

"This isn’t new. Juventus give you always the feeling that they can knock you out at any time, because of the type of players they have, because of their mentality. It’s not a coincidence they have been winning all these years. There is a still a long way to go, we still have to work so much to be at their level."

"I’m convinced we are on the right path. We have such a young squad, I’m not making up their ages, they were born in ‘98, ‘97, ‘93, ’94. As I always say, you can’t buy experience on the market, experience is something you build through this type of games, through hard lessons, by performing well. This is fact, it’s been so long since we didn’t have such a young squad with so many young players who are our starters. They are capable of playing quality football and even today we saw it when we had possession of the ball and we were passing it efficiently to each other. However, I repeat, today we have the basis to start building something important and you need time. We will not be signing so many players every summer, instead, we need to trust these boys and continue to improve because they have the quality and a great mentality."

"We will play against two tough sides. On one hand, there is Atalanta who always make it difficult for us because of our local rivalry. Then there is Fiorentina who have obtained great results in the last years so it won’t be easy. Even if we had a tough start to the season and had to wait a lot to finally get to winning ways, we managed to bounce back and just because today we lost, we can’t afford to give up. It is a burning defeat, it burns because we lost, it burns because we conceded four goals, because of the 25 to 30 thousand fans that came to support us and also for those who support AC Milan all around the world. Yet, we need to look forward, face our problems and find the way to solve them."

"After we conceded the fourth goal, I was afraid we would lose 7 or 8 to 0 because when you face such a strong team this is what happens. However, the boys kept trying and created three to four scoring chances… We played the match we wanted but we were unlucky at some points. We made mistakes but as I sais, it’s part of the game. We really wanted to win it, the players, me, my staff, the fans. It was not a great night for anyone supporting AC Milan. Yet, we need to look ahead and strengthen our sense of belonging, be always hungry and become great again".

係咪驚卡叔大四喜

拿仔羅馬無 fans，反祖都係米蘭 fans

屌佢老味，成班比人寵撚到無左正常價值觀。唔撚怪得會話對皇嗰球唔係十二碼，廢老去屌球證唔使紅牌

佢地會話係有優勢，唔係黑哨

黑哨都實力差距 同 優勢嘅一種

年輕球隊係要交學費

希望夏天會係有繼續投入

唔破產偷笑

係，等佢慢慢rebuild

李生入錯貨

如果未來規劃好 都係會吸引到一啲球員 , 當然有歐戰更好

咪又係繼續波叔卡生

上年買好多人預即食

都好難一步登天
最重要係有計劃咁持續投入

梅沙基奧會唔會走

咁邦膠、RR、隊草、拉素、查漢都係即食同符合身價
係算唔到Conti大傷，同埋前鋒位使成七千幾萬都係咁垃圾
開季差都好大影響

即食卡叔

不過一次過買咁多
難免有伏

conti重傷2次係咪可以宣佈收皮

同當年熱刺同今年愛華頓一樣

但究竟係前鋒問題定個Form問題呢

希望佢唔好變當年蘭天尼或者雲巴士頓

兩樣都有

我諗其中一個原因 係Ketia果度拖太耐之餘 翼鋒唔留多個大帝安.

中場又拖拉機同Kucka 冇留是但一個

Conti 大傷應該估唔到

而中鋒 莫拉達唔知咩原因最後冇黎 (有比經理人佣金應該傾到一定程度) , 至於紅貝就明顯唔值1億廢事比拖連奴撚 , 美羊應該都係覺得太貴

今季都打起咗告仔 卡拉又進步咗

Loca 呢幾場出黎都ok 青訓都可以值得一用

莫拉達根本冇諗過黎米蘭

係轟廢到

傳得最勁果三個中鋒
球員意願上我諗得紅貝係想黎

但個人覺得最差係紅貝

仲諗住d蛆狗會正常討論？ 個咩迪比亞路自稱理性都係歪理一堆 就知同佢地講都哂氣

希望唔好啦 對佢印像仲係好好

入球數同告仔差唔多

但留係到都幾灰
出沙膠都唔出佢

唔夠靚仔

係，其實最唔掂係兩個前鋒啫。有啲人覺得邦隊，但其實佢越打越好，而家後防都叫執到7788 (當然望梅沙基奧肯做第三中堅啦). 中場有biglia kessie, 仲可以比loca 仔練下，其實買多個support 都夠。兩翼唔穩定同易上腦，都要買多最少一隻解決... 最大問題中鋒，買返黎嗰兩個仲無青訓後生仔咁掂，都唔撚知點搞.... btw 我覺得比silva 多啲正選佢會交到表現嘅....我而家響度諗，到底係咪silva 訓練有問題又或者真係態度差搞到兩個教練都唔用佢呢？連撚撚比佢救左兩場都可以變到完全放棄，有啲奇怪

告 1442分鍾 8球2助
神鋒 2492分鍾 9球2助

大帝安留左都係激氣，由佢走好過

唔關事 佢技術本身差 唔好得過告仔
上季爆發 好多硬屈身體質素

今季傷完身體狀態調整唔到 更加將佢技術粗糙缺點放到更大 接波控到幾米外

係囉，最少第三前鋒啦。直頭可以三個中堅輪換下....

第三中堅至啱

理論上尼安唔走都頂到下「速度型左翼」

中場其實應該拖拉機古卡都留低,係蒙牛走

後防應該搵定個潛力人頂梅沙做第4中堅
梅沙預佢走
搵隻左右閘後備咁上下

撚帥唔知

蒙帥就9成因為水貨唔識講意大利文,
查漢講過唔同蒙帥講意大利文, 蒙帥唔會so你

蒙牛今季做後備叫正常，認同拖拉機kucka 點都留一個，個人鍾意kucka 多啲，真紅黑

中堅梅沙走都無得講，我地浪費左人一年

btw 右閘好在今年卡拉仔頂到，conti 我預total loss 架喇始終好難expect 佢再點爆發 防守路數又未輪到佢

蒙牛邊會有人要
何況今年踢得唔差
個人認為留kucka 做kessie 替補最好

領隊唔走有撚用咩
60分鐘換卡叔出黎搞笑一係就換走查漢一係又玩下352 我屌你老母呀
起碼有10～12分係60分鐘換人個到跌走左 真係痴撚線

咁做教練真係好撚痴線，差啲連查仔都浪費埋

除非撚撚自己辭職啦,如果唔係FM9成唔會炒

reddit: kalinic better than AS

咁米蘭就rip定都得啦

但以用途計極其量係 拖拉機/蒙牛 十古卡咁樣留好d

干地我覺得都係下年同卡拿仔輪換睇下咩情況
主力搵左閘替換但如果頂到右閘都好
唔夠就冬天補

FM炒佢=FM認自己做左決定

蒙牛我覺得都係免啦
反而我多少都仲想俾機會拖拉機

炒埋米拉啦

識波

FF
賣水貨卡狗=70M
買翼(FA) 中場 閘 即食前鋒

唔知F有冇份話續撚撚,有嘅話都可以躝了

70M
可能加埋巴卡都未夠

水貨40M,卡狗30M(中超)

難怪由sheva變$heva

安答係咪唔會要乙金同拖拉機？

f我覺得都叫正常 m真係口硬得嚟又冇用 佢係體育總監 陣容上出問題 佢有責任去補鑊 結果冇任何行動 咁佢不如做返球探算數啦

70M
巴卡+7M換清高, 仲有63M淨

清高最大問題係驚佢退化

米蘭實驗室 ....

乙金有買斷
拖拉機就純租

早知卡叔咁廢留乙金好過啦
連佢都硬淨過卡叔呀屌

好記得sheva 係我睇米蘭以黎第一個走嘅重磅主力球星，嗰下睇到啲咁on9嘅理由，真係好想屌柒佢 為錢咪為錢囉大家都明，學乜撚野英文啫

隔離街免簽左de Vrij

中堅暫時唔擔心要進補

佢老婆
女人累人

係擔心隔壁街又勁左姐 如果下年我地做到歐聯位競爭對手的話

歐聯位

管理有m 教波有撚 上場有屌 覺得充滿希望

所以我加左如果2隻字

唔駛如果下年目標一定係爭歐聯架啦

其實正路呢幾年目標都係爭歐聯位既 得唔得就另一回事

教練仲係撚撚點爭

都係嗰句 除左一對中堅同查漢 勉強加埋Biglia 其他都要換過哂 或者等佢地成長 先可以上返一線

目標爭4先，一個中場頂走屌仔，多隻翼輪換，一個入到15球既前鋒，應該差唔多，歐霸出後生仔算啦

教練一日唔換呢一世都上唔番前四就算你有球星扔幾多錢都無用

所以下季真係碌柒多

睇番2018撚撚攞分係意甲前3, 適當補強, 特別要解決鋒無力個問題, 爭4唔係冇可能, 如果有干地呢D AVAILABLE我都贊成換既, 但可能性唔大

撚撚拎到所謂前3都係開頭個啖氣

撚撚明顯見撚晒底

撚撚d換人係比到絕望我 佢一換人真係可以熄機訓教

咁除左衰無換你地愛將華仔外又真係無乜人好換既, 中場蒙牛, 翼就波叔 最慘FM見連勝就上左腦一下續3年

最弊佢換走既都係個場既mvp真係on9到爆 換完人之後個勢急轉直下贏變和 和變輸係連續4－5場係咁 有幾弱智既人先會做d咁弱智既換人啊 救撚命啊

有冇咁撚誇 輸決賽姐而家呢度風向否定晒撚撚全部野

還好佢仲係重用查漢，個腦未忽哂

不嬲都屌佢個兩三場無啦啦上撚咗腦變埋啲on9和變輸

撚撚最大問題係無往績，邊個真係對佢有信心

呢度係咁 雖然我都覺撚撚臨場調動抵屌，但之前明明連勝幫米蘭搶咁多分 如果無啖氣，一早唔使諗爭頭六啦

同埋佢球員時期都係粗擴型
都唔expect 佢教到丁攻擊水銀瀉地
開頭柒左幾場，之後擺明士氣波搶分係幾好J嘅

都續咗撚撚 不如執好個轉會方針 正常補返需要位
暫時睇傳聞 都睇得出知而家個陣缺少乜

其實施蒙尼咪又係咁 呢啲野無得睇嘅

佢球員時代睇落粗獷 但其實佢防守上係聰明

佢咪一手打返沉個士氣囉 打和啦

我暫時滿意 中途11名接手 隊波個個士氣差 排名又危

其實而家都叫有希望歐戰。雖然好大機會甩 但講真大家黎時都expect 撚撚連歐戰都未必有啦

真 所以撚撚比我想像中滿意

想三年好過d 搵個戰術有料嘅副手比撚啦 佢咪繼續士氣波 相輔相承㖭 不過難搵過主帥

係 搵個進攻好嘅助教幫下撚撚

副手做三年，之後教得好做埋正貨，咁就正

都要fm有呢個諗法… 真係好似比哂主帥自生自滅咁 諗下計幫下手啦…

暫時傳啲轉會目標都對路 都係隊波要

如果進攻位可以買到個真 bigname

其實買sportiello有冇得諗

買前鋒,翼,中場重要好多

除非賣$馬姐, 但而家又有幾多人想買

bigname貴又多人搶 又未必夾隊波 無謂追啦

就係買個穩打穩扎嘅龍門

好驚賣唔出錢馬

買sportiello我寧願要consigli

講咩都假，換教練係最重要。換過好嘅教練，仲點會見到屌仔，卡生依d激鬼死嘅球員係場上。 一日仲係依家嘅撚帥做主帥，有幾勁嘅球員嚟到米蘭，60分鐘到就同你收起佢出卡生。

你後備係蒙牛咪會見到屌仔囉, 至於華仔卡生, 都係屎同臭D既屎既分別, 佢場場90分鐘華仔都唔會入多好多波

唔撚係呀 作客完阿仙奴之後去到賓尼雲圖 你數下個到幾多場波 ps場場睇足
留名等睇撚撚之後有咩作為 事實勝於雄辯我真係碟埋心水睇下撚撚有幾咁西利可以帶到隊波到邊
重點都唔撚係係唔係出AS不過如果佢之前將後備出卡叔轉做出AS至少唔會贏變和 和變輸咁多場囉
好囉我蘭終於有大家都鐘意既領隊了

咁如果你覺得米蘭大部份嘅球員係屎，差別在於邊d臭嘅，你啱，可能你係人腳論支持者。 但一個好教練，係會係堆你所講嘅屎球員選過冇咁臭， 就唔係收起d冇咁臭，出d更加臭嘅球員。 況且，用你講卡生同華仔做例子， 我真係唔覺得華仔有幾屎。有幾多場90分鐘比到佢踢先，長期無正選，點會踢得好。 仲有，華仔出得嚟個幾場，我覺得佢絕對做到野，交到功課，hold到波，分到波，係finishing差d啫。查漢初初嚟到咪又俾依到d人屌，懞帥都唔點用佢。 到查漢出場多咗，有幾進步大家都見到啦。

你估得你睇得出撚撚未夠班咩, 你想屌咪屌飽佢, 但最好唔好人地有D建設性討論個陣插一句唔換撚撚咪又係無撚用既野, 都有巴打想正經討論下架

Mayor of Milan Giuseppe Sala: "Milan are still evaluating the areas. Unlike Inter, they [Milan] have the expectancy of constructing a new stadium."

有冇人知起球場要幾耐左右

Sala: "What I can tell the Milan clubs is that I will try to work and find solutions until the summer, but if I couldn't find one I will say that I have tried."

Sala: "However, in that case it would be a shame because San Siro does not live up to the standards of the stadiums of other international cities, even if it has a very fascinating structure. A new stadium could make the city more comfortable."

講真比爺爺姦完第一回合之後打熱亞拿
唔係水貨華熱血加時絕殺， 谷返個士氣上去
一定提早幾輪崩盤， 可以留力下季

唔講水貨同卡叔爭後備，
到而家都仲不時傳卡叔有正選可能，卡叔仲可以威脅告仔正選地位，你做咩撚野教練

唔好學reddit講要卡叔show something比買家睇，之前出禿達自爆已經搞到無人要，仲要係歐賽資格危危乎嘅時間玩依味野

水貨唔可以叫合格嘅收購， 但後備換出黎仲叫有一搏嘅機會
出卡叔， 搏佢own goal就得

你岩我收皮

冇得賴啦
牛唔飲水...

我私心都想華仔可以留強季
不過賣佢都合理

唔計技術層面
有冇人覺得今年打成咁差
管理層既責任都係走唔甩

第一罪: 買賣失敗,一路買唔到翼同中場,前鋒選人差,買人策略又成日改
賣左人又補充唔到,陣容唔平衡,中場同翼接近零既輪換人選,前鋒同後場就分兩隊都得
係冬季乜撚都唔做,做既只有加班濕鳩人工

第二罪: 個濕鳩嬴國老闆身份不明,除左準時出到糧之外,成日傳出不利傳聞(空心老棺,過唔到FFP等等),管理層極少出黎澄清,球隊上下加球迷人心惶惶,球隊形象每況愈下(三間果堆大贊助商
起你飛腳)

第三罪: 教練問題,繼續用飛機仔冇問題,因為上季有少少成績加搵唔到名帥接手, 最撚仆街係見到成績差,依然死撐到冇得救既地步先肯炒人,再搵個新仔接手,撚撚識魔法都冇用
今次唔講撚撚,依家講咩都對一個新仔唔公平

我覺得佢地買人係有個策略，就係唔打 433，奈何砌極都砌唔到隊波要走回頭路
畢竟大家都估唔到飛機起唔到機，睇第一頁就知 bin 到應一應，好難怪其他人

撚撚本來就預佢做替工，佢超出預期有一半因為大家對佢期望唔高。咁續佢約我都覺得算啦，唔通仲要佢出青年隊份約咩，連飛機佬都有得續，續左又唔係唔炒得

不過球員我都搏佢可以學習成長，我唔想隊波重建緊既時候，連教練都要搏佢會成長

通常續完點會咁快炒 ,起碼下季季中先會炒,季中又點搵好教練黎 ,跟住又搵D19教練黎,無限LOOP

諗深一層，咁撚撚出緊青年教頭份糧，同佢傾續半季又好樣衰
唯有咁諗會好過d

撚撚以過渡教練黎講合格
不過管理層續咁耐就真係on9
簽咁耐

換過個對球隊同撚撚自己都好啦

拖舟之前都係贏歐聯先續，fm 見撚撚唔知幾場不敗就去續

皇咁有錢 簽完再炒都唔怕啦
我地破產啦

其實隊波上至管理層下至球員都存在好多問題位
真係唔洗諗依幾年內有得翻身

有幾多個真big name 肯唔踢歐聯丫

卡生唔應該換我明

但而家個陣容唔出屌可以點出

呢個同意，屌仔其實證明過係可以踢得爽，係差在教練有無比指示

算啦都唔預一兩年可以好似以前咁。望就望越黎越好慢慢上正軌

以依家既陣容下季如果無歐霸都好事黎，唔使分心
反正歐霸都吸引唔到咩人黎

我會出盧卡仔，揾佢分多d波好過啦，好過屌仔(1) 一攞波hold 住唔知做咩咁；(2) 成日9射又唔中龍；(3) 過又過唔到人又成日失波。 盧卡仔雖然有時都有失誤，但佢有時d分波幾靚。屌仔已經俾足機會佢都打成咁，俾多d機會盧卡仔好過啦。

盧卡打呀屌個位，拉後少少回補左後防，等RR多d空間行前d，放空查古可以周圍走，咁打仲好啦

就算唔常用，得閒搶下屌仔正選位
俾吓壓力佢都好

Reddit個新卡叔post
又出現返攬卡叔班人

豬隊友

大部分都屌，剩番可能係卡生自己開既acc黎

Facebook個意甲post竟然有拉素球迷撐蛆

痴撚線係咪唔記得左賓拿迪亞嗰腳

不過fb啲人多數都係on9啲

仲要唔止一個拉素
仲係咁拎古仔手球嚟講

Belotti is looking for a home in Milan, with Gattuso keen to bring him to Milanello next season. [QS]

不了

40m can try

今年出場多告仔成千分鐘但效率仲低過佢

人地去國際頂艾卡迪得唔得呀

原本想講30m先諗
但諗返起戰神卡生幾錢就算

等睇FM成個夏天比拖連奴撚

之後季中換教練
d人又唔岩用

feel到FM最後60M買神鋒

痴線用左成季scout, 唔係其他人選一個都無呀
上個夏季比一億神鋒撚完再比拖記尼安肥佬撚多鑊

尼安條數+7-8M埋單就差唔多

鬼有錢咩
下季用巴卡啦

屌奶星 買中場同翼得唔得 又唔係打雙箭頭

應該賣水貨同卡狗

買個翼同前鋒都打得嘅咪得 點解要追神鋒

撚知FM,佢地上年追到而家

賣水貨華30M+尼安20M+拖拉機15M買神鋒
之後卡叔走唔到， 一齊同告仔搶位

今年好表現就話姐

我諗全世界得你地班撚樣話唔要比洛堤

仲有巴卡

我覺得未算急需

一定係管理層，米拉貝利真係唔夠班，買人方向係好有問題，首先陣中係無一個有速度同突破能力強可以有效地打反擊既人，suso係慢，下下爆唔到就要cup返轉頭，屌仔講都哂氣，兩閘亦因為唔夠速度，防守比人爆，又上唔到去助攻，右邊本來有Conti 但而家都唔知打唔打得返起，你睇下次次對狙，人地兩邊都好係快馬，成日輸反擊，呢個問題由未開季講到而家，點解唔搞返好南美既球探網？呢個我覺得係呢十年沉哂其中一個原因，自李安走左，無哂南美優質球員引入，唔係指要big name，係個D 可以10m 內引入既有protential 既年青人，其實唔止南美，德個，法國既市場都係死哂，你望下呢幾年引入個D意人，有幾多個打得起？拖拉機都要20M屌，錢唔係無洗過，但好多倒左落海。

講返今年，卡生係未來已經屌到臭，波叔又係唔知做咩鳩，好多人話佢平可以做萬金油，但其實都要6m，買佢返來打前係完全惡夢，打閘係後來屎忽撞棍既安排，就算打得好，我地已經有3個右閘啦，咁即係呢單交易一開始就極on9，反而極需要既強力防中同攻中係無，你D前鋒本身全部都係搶點型，無自己創造機會能力，咁一定入球率低，仲要有卡生呢D廢閪，屌仔原全無視野，創造力，佢踢中場真係唔知想點，防中無成日比人打反擊一野隊穿，直接面對中堅，我地既中堅一對一能力又唔強，所以成日死反擊，點解成日會失分比弱隊就係因為前面攻極唔入比人一個反擊收皮，其實個問題好明顯，當然教練既問題都會有，但一開始搵人地返來教既咪又係FM，同埋你比班唔可以踢到有form既球員我，我都係要咁出，其實撚撚十場不敗個段改左好多，但唔明後尾做咩野自爆，特別係對狙個場開始，明明上半場出華仔，hold到波，分到比隊友做配合，踢得好爽，壓住狙來踢，跟住下半場就唔知想點........呢D都係教練問題，你唔去正正經經搵個有經驗既可以帶到班波上返歐冠級數既教練，最顛係呢D問題我地球迷都睇到FM 睇唔到咁佢兩個真係好大穫，希望李生睇完波識得諗唔好再比FM 鳩玩就好

個會長企硬100m

寧願拎舊錢去堆中場好過啦

睇幾錢啦 ,同埋今季跌撚晒watt

個陣買美羊睇黎真係最好

12M年薪,我蘭夠閪錢比咩

放鳩咗$$就夠錢

阿記買多仔都要阿記整個巴舒亞衣比佢先放
我蘭邊度揾個前鋒比佢

巴卡

放$$買史樸迪路

再等plizzari成材

放$$ 50M車落神鋒度， 之後用大$$

屌上年我都好鍾意佢
不過比完拖連奴個痴線佬撚左三個月之後已經無哂好感
加上呢啲用身體質素搵食嘅前鋒大傷完要操返起都好難

如果唔貴belotti真係唔錯
佢傷完都有9入球2助攻
竟然仲有人屌
你班友真係

唔通我蘭會買到基沙文 利雲呢啲一線咩

音樂比利季初傳過個時屌哂鬼
點知今季燈到

卡生用身體質素搵食又冇大傷都係垃圾

我都想佢出多啲盧卡仔，諗返祖記嗰球live 真係激動埋一份

冷靜啲先，而家啲新聞九成都吹出黎架啫，當年最轟動嘅邦隊都係廿四小時內傳到成交啦

我想要架，但今年咁嘅數，五千萬以下啦

拖連奴條癲佬講緊1億先放

咁寫直接啲

今個夏天買人MIRABELLI仲係冇PLAN B就自己辭職番去做球探算啦

今年冇PLAN

一年之後仲係基達同一億神鋒, 你話死唔死

舊年基達去食法包都唔黎, 今年去左摩納哥間黑店仲走埋去, 拖記個老細腦裝屎, 想比人撚到幾時

其實快翼係相對易買既位黎
市面太撚多選擇
德甲 南美 西甲 甚至荷 葡都有
洗乜屌一個唔想黎你度既基達

我想要喎

比洛提，左右腳，有頭鎚，有腳法
唔貴咪買來試，米蘭係差個鋒覇

fail

未知價

諗番舊年買渣渣都好過卡生

唔遲 而家又傳緊

#ACMilan Coach Gennaro Gattuso could reportedly be at risk if they fail to qualify for Europe, with Maurizio Sarri being considered as an alternative.

支持

希望真藍黑同紫百合幫幫手

撚帥會唔會連續兩場出愛將卡連歷正選救命呢

見到上場扭過對面喎 肯定正選啦

一續約又炒

不嬲諗住撚撚係教到完季就算,係FM ON99續佢

巴打我好有保留
佢停個波都停到九丈遠

其實管理屠接左手一年姐 之前留落咁多屎唔係以為可以一時三刻執哂啊?
人地有哂往積支持都可以話佢地唔夠班 比少少耐性得唔得

開季之前個個見到球會買咁多人，又話唔會期望今季有點樣好既成績、重建要慢慢黎、可以等下、重建急唔黎

依家個個都要即刻有成績

唔對路就係唔對路 同接手時間無關 f我覺得ok m真係唔撚掂